（1日兩po）smile yogurt 食評

食完大阪燒 好熱 決定去食翻個乳酪雪糕消暑
我叫唗一個banana split
入面有一塊蝴蝶酥 一粒士多啤梨 （食咗先記得影）
雪糕被脆米脆皮朱古力漿包住 之後分別有一層消化餅碎 一層雪糕 一層香蕉蓉 再一層雪糕 最後用青蘋果塾底

材料之間配合得好好 做到相互輝映

價錢：$56/杯

評分： 8.5/10

總結：打卡自用兩相宜

去左打劫？

冇打劫

姐係去左搶野啦
邊間金鋪呀

都冇呀

姐係去左強姦

都冇

搶咗細路女杯雪糕無陰公呀您

我自己俾錢買㗎 點解冇人信我

睇樓豬啲post好撚頂癮，個個都問係咪去做大茶飯，笑死我了

己經習已為常

但56蚊都幾貴 食到個哈根大師

而家哈根大師好垃圾

緊係喇 蝻亞仔日日同堆同鄉去超級市場偷黎食

56我食HeyYo唔好？

搶完細路女雪糕仲想食埋人哋隻豬

雪糕都搶

好食過hey yo 好多

冇你咁變態

冇搶

南亞仔係唔會買得起56$雪糕
你唔係偷就係搶

你姐

浩蝻哥，我想跟你揾食

你我本是同根生！！

我係阿星

你信咩教

南亞賊教！

信奉偷呃拐騙
呢4樣野我地稱為苦行
只要南亞人做足30年足d苦行
就可以得道成仙

我信錫克教 所以大家根本唔同根

錫克教係咪會拎刀出街？

係 合法的

你條撚樣
呢度香港 唔合法
報警拉鳩你！

係香港法律容許的 一開埠已經有啦 唔信你去警局問下

咁唔怪之得你搶野咁掂啦...
原來有刀係手

冇搶嘢啊

南亞仔識貨
呢間真係好正

Agger 食得出啲用料係靚過一般乳酪雪糕店

搶細路女d嘢食有loli唾液加成係特別好味嘅

唔好咁痴線啦 ching

Thx ching 支持

今晚又去左邊間金鋪搶野

好波

唔係搶嘢！ 係shopping先啱呀

冇去過金鋪

好食過哈根大師好多。哈根大師平一半我都寧願食smile。有排成日食真心好食